抄牌上網交罰款交錯左number 係咪拎唔返

太順手禁左history 黎交，交左上一張
姐係上一張交左2次
係咪追唔返果320

你試吓打去庫務署話你重覆繳款,睇吓佢幫唔幫到你?
庫務署24小時熱線：2845 8866或電郵至：info@try.gov.hk

聽日打去 而家打去得錄音
唔該巴打
聽日順手打埋去交通組先

越窮越見鬼 呢排都無咩錢用
又跌多320

留單 fax番上去 幾個月後會有人寄番支票比你

ebanking 交無單

如果你同一個編號交多咗錢，佢 check 到會寄信俾你，循例要你簽返張聲明話如果退多咗要還返俾政府乜乜柒柒，之後就會將收多果筆寄返支票俾你

我試過三次，冇一次要打電話去問，過一排大約個幾月後就會收到信

同一個number 交多左阿 如果咩都唔洗搞就有信收咁煩少好多野

唔該曬巴打